係屋企既冷氣佬唔該依家全部上Twitter同世界講班狗推左個人落樓

你地唔敢出唔該做好自己本份

推

Tweet爆佢老味!!!

墜樓手足就係上呢架被黑警阻礙嘅A460

冷氣佬唔該做野啦

講野有返基本禮貌啦
大把人有出，只係時間地點唔同

所以我咪叫緊係屋企d冷氣佬做野囉